你哋玩不合作運動玩到我就嚟焗暈

個個站都好多人
冷氣開幾大都焗
人多到啲Staff都嚟唔到幫我
唯有一陣入車拉個制搵佢哋幫我啦

唉我琴晚仲冇瞓
好暈唯有拉制

唯有咁樣啦 好好休息

兄弟加油

搞到我好暈翻左屋企上連登

我冇咁快翻到屋企啊
冇辦法了
淨係可以一陣拉制叫啲Staff嚟俾地方我休息

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

咁唔捱得？自備廢青扇嘛

唉8月5又嚟
我唔焗得㗎我
唔通又要拉制

我一陣問啲Staff有冇廢青扇俾我

狗鐵投訴熱線

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

哎呀
快d搵人幫你啦

打過喇
頭先打幾次都冇人聽
我好暈啊

我蝕咗幾百萬 我都就暈啦
一陣記得救我呀

好

陰公，訓底休息下啦

人太多冇位瞓啊，唯有諗辦法叫Staff嚟帶我去休息

係時候試下狗鐵個應急機制

D港奴趕時間都唔去搭的士，極可惡！

暈到癡線仲話冇車嚟
我行唔到去搵Staff啊
等架車嚟就即刻拉算

就嚟死狗鐵真係好垃圾

最衰都係林鄭搞彎個香港

8月5號大罷工！

齊齊放假

我幫手頂住度門 比時間你慢慢行返出去

唔該晒巴打ho man

唔好辛苦自己

全民8月5曰大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

玩到我好急

唔舒服要快d拉個制搵人救你呀，幾時搭港鐵都係咁話

Call救護
救救巴打

大家不要再互相指罵了，我們都是愛護香港的市民，看見你們互相攻擊我很心痛
我們的特首林鄭月娥才是罪魁禍首，現在民怨沸騰又唔出來平息，又唔肯回應市民的訴求，搞到大家返唔到工。香港的經濟和樓價都被林鄭月娥拖跨，民不聊生，林鄭月娥真係千古罪人。

M到想暈？

但聽講拉月台上面果個制會快d有職員幫到你
我都係聽返黎

85罷工

真絲嚟

見你暈我都暈暈地

好撚焗啊我唔焗得㗎

唉搵搵先

巴打喺邊暈啊

Tg 下先

Pmed

記得拉手制，call 白車

唔舒服梗係要拉掣啦

唯有咁樣啦

等我黎保護你

啱啱見到有返工look嘅絲打見暈拉掣 比成車人望住 仲要比附近個呀叔嫌棄叫佢除口罩 真係好大壓力好慘

民生受阻定前線食彈食煙 ？
地鐵裡黑警放唔到煙/彈？

冇辦法啦，要拉手制求救

慘慘豬

繼續遊擊

繼續焗到唔拉制唔得

絲打係咪有人幫左你？
好擔心

我唔係c9

點樣拉制

想嘔 頭痛

要拉掣 叫白車

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

C9

暈就要停車抖陣啦

我都係

辛苦晒

拉制 通知車長

推

暈就拉下制休息

8.5再戰

頂唔順，真係拉掣把啦，個掣係畀你咁用

拉咗

凳你辛苦, 食少支煙啦平時

我無野講

戒緊了

同SHK一撚樣
熄冷氣真係好賤

絲打保重身體

去機場！
去機場！
去機場！

接韓團機

8.5再黎

Thx

我盡量啦...

8.5再暈

我有心臟病 我暈喇

小心啲
暈就要搵職員啦

想屌

急，幫朋友問
朋友油尖旺撚
依加出旺角站返工幫唔幫到手？

真係唔舒服就出閘，搵個地方坐地飲杯水休息下，唔好死頂

Sorry絲打
搞到你向你say個sorry 不過希望你體諒

Panic attack

去Staff room飲水

我唔緊要啊，唔c伏咪拉制囉

你又知佢冷氣開到最大

啱啱先知會熄冷氣

有的效喎，局長馬上有回應.............

做炎之煉金術師都唔割！

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

開勁共勁共火車仔都可以俾你哋屌

Pish

正視聽！！

唔係你地課金 我地塞鑊金呀！！！！！！！

太多人用呢種諗法 課金等於買贖罪卷 課完就覺得自己做咗嘢 良心好過d 但係出面d人係冒住好大風險去塞去衝！我地要既係大家都一齊出黎呀 一齊罷工罷課！

唯有休息下

暈係可大可小
真係要拉制求救

梳

我想知中環同金鐘站有冇事

拉制

暈就 call sick

一齊都係政府既錯

頭暈記得搵staff幫手啦，小心身體

之前嗰啲又話暴力，宜家咁和平又唔得
不如叫政府講下咩先和平理性啦屌
記者會問嘢又唔答

請病假啦

屌你 曲到

8.5 全民三罷

GOD BLESS U

見倒有人覺得頭暈，唯有拉制叫人幫手

喺狗鐵焗到暈走唔到
Call完sick都係要搵人幫我

助人為快樂之本

狗鐵唔開大冷氣者 開大其實唔會焗

每日多150個真係好焗好焗

垃圾狗鐵想焗死人

就黎暈既話 咪搵啲OL救下你囉 巴打幫緊你架

Cls ga

搵狗鐵啲OL姐姐幫我

岩啦 咁多位係地鐵番唔到工既人 快啲去搵大家合心意既對象 慢慢一齊出汗 磨下囉

次次壞車都焗到咩咁

仲焗撚過何君堯老母個閪

垃圾港共政權迫害我搞到我差啲焗死

唔好死頂
拉制搵幫手啦

係茶餐廳lunch，播緊tvb午間新聞時可以講：
香港咁亂，就係因為政府死都唔肯撤回！
香港咁亂，就係因為政府唔肯回應五大訴求！

【緊急】香港咁亂，就係因為....

絲打你個身有無香味?

小心身體呀
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

走過去同佢講 我想屌你

日屌夜屌

起身屌閪了

屌完再屌啊

啪啪啪啪啪
屌到林鄭老母屎忽反皮

好核突